唔通摩佬周中死守留力又話你知咩

盧卡古90分鐘+都照爆過曬